近依5，6年已經冇聽過有球隊想收購隻死老坑

就知條老坑幾撚廢啦屌你老母

等非洲首富買起佢

驚佢續完又續

雲加話從來冇諗過退落黎。😂

雲加說：「我不會退休，退休是年輕人的事，對於上了年紀的人，退休就意味著等死。我依然每天看球賽，我很喜歡看球。現在我的壓力比20年前要大，但我的求勝欲沒有變。看看20年前的阿仙奴和現在的阿仙奴，20年前我們只有7名員工，現在已經有700名員工了。當時一股只有400英鎊，現在已經價值18000英鎊了，我可以告訴你，我沒有任何阿仙奴的股份。我討厭失敗，我也可以理解球迷對於失敗的不滿。取得勝利的唯一辦法就是球迷和球會團結一致，拼到最後一刻，這就是我們現在要做的。」
被問及他是否擔心球迷抗議，雲加說：「我不害怕，我始終帶著希望和求勝欲看待下一場比賽。」

七名員工?

講真阿仙奴咁撚廢點解仲會有人潮撐爺爺

人棄我取心態 型囉

巴塞

佢肯走PSG同法國隊一定要

雲加只要肯去PSG 任佢買人屌打班反雲

本身走估psg/巴塞係佢下一站

型 邊撚到型

駁唔到

上季拎左足總盃
開季拎左社區盾

咁驕人成績仲要人躝

仲有酋長杯